大坑唐樓 上網（ sales 入）

大坑唐樓，sales 請留telegram or whatsapp link .

我係網上爬既sales 但唔留野啦
唐樓多數冇光纖
你唔好咁多錢去要條垃圾線啦
Sim卡會好過寬頻...